有無人覺得airpot唔係幾好？

聽聽下歌熄咗藍牙屌呀......成車人都聽到

好地地點會熄左藍牙

柒到

熄左藍牙佢會自動停左唔會再播㗎扮咩啊

Airpot

假膠POST 扑柒你先 阻住睇POST

Airport呀on9

AirPod....

AirPods啊...

唔係喎，我果隻又會響ge??

串錯比次機會

真架屌

用到無電就係咁